捉到隻蚊，大家覺得可以點對付佢(有圖)

今朝起身，成身都好痕
咁岩見到隻肥野飛過，我一手拍佢落地，佢暈暈地係地下轉個陣
我一手捉住佢d腳，放左入個個膠袋到
佢依家重係 裝住曬d血，大家覺得可以點搞好

吸返D血

剪短手手腳腳

虐畜

斷左翼先
如果唔係再飛走就冇仇報

佢依家飛黎飛去，好難剪

我捉左佢，咩都未做....
同埋....唔算虐畜...頂盡虐蟲....掛

放個屁焗死佢

我封實左個袋口，佢走唔到

放個喇叭入袋播大悲咒

我驚我開袋口放屁，佢會飛走

播心經俾佢聽，希望佢唔再吸血

噴蚊怕水响佢身上再放走佢，等佢返屋企都朋友

無心經，播唔到

呢招絕喎，但依家d蚊水好似好弱雞
平時我噴完d蚊都照咬我

未斷翼一開膠袋好快飛走
你搖暈佢先

都得

食咗佢，補血

唔洗開袋，放佢係喇叭前面轟炸

太重口味，搞唔扌店

應該用咩音樂/歌轟炸佢好

用火機燒佢

噴少少酒精整暈佢（太多會死）
做完懲罰之後
再將佢擺落積水到清醒返佢

有d難度

呢個屈機

有幾高音得幾高音

一陣播完佢跳舞都唔知點搞

過20000hz你自己聽唔到但佢應該想死

邊度搵到，等我試下搵黎比佢聽下
我發覺好似個d變態東廠，捉左個奸細黎做折磨逼供咁

呢個有得較 hz播

一陣試下，順便睇下拍唔拍到片
整到upload上黎

去google打20000hz搵片或者tone generator 求祈整

冇任何一隻蚊係無辜既

你又岩

我已經隊左把較剪入去，剪左一忽佢隻翼
應該飛唔走

有冇圖

剪埋果隻 扔出街

如果屋企多蚊，建議買電蚊拍同蚊帳，超有效

播完之後播 往生咒

整暈佢再貼佢喺窗口位唔好理佢

呵屎入去臭撚死佢

狗帶 養寵物

睇唔到佢點死，難解我心頭之恨

無曬手腳，你唔會睇到佢郁，好無癮架

又唔算超多，但係次次夜晚訓個陣，都有一兩隻黎針你先慘

蚊好似唔怕臭，屎坑都好多蚊

睇完個post有D痕

用針拮肚穿隻蚊個肚之後放生，等佢吸到血都喺個窿度流返出嚟

飛入你屎眼

太益佢
同埋你貼住左，見佢又漲卜卜，你會好想一隻手指禁落去

用針拮穿隻蚊個肚之後放生，等佢吸到血都喺個窿度流返啲血出嚟

睇完好想買定個電蚊拍 電柒佢

用Dubstep炸鳩佢

養佢未即係服侍佢，不了

ching 好殘忍

雄蚊小咬人，好難搵

有難度，一吉隨時死Q埋

我都聽過下，同難捉d

一陣放飯搵d音炸佢，睇下我既技術拍唔拍到片，拍到share上黎

搵膠水封佢個嘴

唔知搵白花油滴佢會點呢？

呢個好難度，佢個嘴幼過頭髮

無白花油係身，試唔到

好憎d蚊，想殺曬全世界既吸血蟲

之後放生埋佢 功德無量

留名

你念比佢聽啦

如果係咁，等我試下讀聖經比佢聽

放生佢真係要有大愛

打啱字

拎住隻蚊來針翻自己 擠翻啲血比自己補血

耶穌無話過讀聖經有用

咁又係，耶穌唔係講輪迴

用火燒

個d血入過佢度，我都唔敢再放返落自己度

啱

用埋太輕鬆，一燒就收工玩完

打火機烘鳩佢 燒咁上下就cooldown下先再燒

製冰
再溶
再製
再溶
再製
睇下佢捱到幾耐

餵精比佢飲

呢個我都有度過

要好高技術

玩埋我

擺入雪櫃玩半個鐘先啦
唔好擺錯冰格喎

好，依家放，放完再幫佢影相

蚊係世上最仆街既生物

到時隻蚊悔改歸信變咗做基督蚊

針patpat

重有蠓

擺入雪櫃

放左半個鐘再比大家睇

放隻青蛙入去

剪左佢隻翼，手腳無剪
剪左唔郁，睇唔到佢死左未

人工呼吸先
確保佢唔好死...

迫佢返工

剪左吸管放生

呢個....好高技術喎

比啲積水佢產卵先，之後再養住佢，咁咪想點玩都得

可以介紹佢返咩工

長遠計劃黎

屌你虐待生物都放上討論區 依家咩世界 cls
仲要咁殘忍 俾小朋友見到點算

放入雪櫃 慢慢凍死佢

利申：試過

放隻手請佢食多最後餐，然後噴啲二手煙入去

放入老細房

加水放冰格 用冰封印佢

真空佢

俾多個伴佢

溝左佢做你條女啦

用塗改液痴住佢手手腳腳

然後擺一舊肉起佢面前

想吸又飛唔到

慘過死

大悲咒

男既世世代代為奴，女既世世代代為娼

放塊蚊怕貼入去

蛋白質 好吃

點個蚊香慢慢焗佢

整刺身

你呀媽係女人，扑野大肚生左你出黎

博支針由佢個嘴到佢個身上面
等佢自己吸自己血 cycle

完

用針放返你D血出黎先,再將佢吸嘴剪走佢

疲勞轟炸佢

唱兒歌三百首

公蚊係無辜 !

剪佢個嘴先

清蒸

剪翅 放走 等佢俾同伴歧視

不嬲都會射篤精漿住佢

好似shake shake薯條咁shake佢

唔食煙，無煙噴佢

呢招絕，但老闆一開門，佢都會飛返出黎，即係玩自己

應該即死

得辣椒油

要等多晚捉，但唔易捉，好多時都係打死多

咁重口味，搞唔扌店

同我依家差唔多，放係透明袋再望住舊肉

咁岩身上有枝艾草(口肯過蚊香)真係可以請佢索

有無刀功好師傅介紹

剪咗佢個嘴吸血嗰支針，然後再放生佢，等佢有得睇冇得吸，活生生餓死。

人型蜈公既蚊版，你想法好扌店喎

我對手無咁巧，一下我就驚吉爆佢

搵返套戲播比佢聽

佢有份製造d蚊，所以佢都唔係無辜

好難剪，個嘴

太快比佢死，便宜左佢

打撚死佢

我...對住佢射唔出

你睇唔到佢比人歧裡，都係疏導唔到我比佢造成既傷害情緒

shake 兩下會爆肚
以前用扭蛋d蛋捉過，shark兩下肚d血會爆出黎

搵個高啲嘅地方掉隻蚊落去 跌死佢

反而益左佢，比佢解脫

以前試過捉到隻蚊，然後將佢放係一個蟻竇嘅門口，睇住佢俾班蟻拉入去

呢個刺激喎

我雪完佢成粒鐘，佢無咩野喎，重行得走得

吞佢落肚

太重口味，食唔落

之前有個巴打試過
隻蚊好似浸死咗

咁要搵蚊怕水淹過佢

放數大耳窿，都係吸血

噴啲水入去 然後雪著佢

呢個得喎，唔知有無介紹費收返

熱水蒸熟佢

冰格?跟住佢會變冰雕

食左佢
個頭用嚟煲湯
腳用嚟慢煎
個身用呢紅燒

開喇叭 以其人之道 還治其人之身

一陣返到家再用喇八轟炸佢

食真係搞唔扌店，變相折磨自己

比啲記號佢 七擒七縱 方為上策

跟住變左做我隻馬仔

唔夠折磨

手口=掂

手戈卜口

參考下我d post

用熱溶膠槍射佢, 再等佢凝固整成鎖匙扣

有無真空機

幾袋入面的空氣抽真空

擺d生果落去，逼佢轉食素睇下有冇機會令佢變種

用煙整暈佢。剪咗佢個嘴。再放生

入面有血 可以放入微波爐加熱

蚊應該肢解

放條巨龍入個膠袋到抽插
等佢死於亂棍之下

我係九方狗

呢個正喎

但佢一下死，唔夠發洩

令我想起之前係西貢執個隻獨角仙，係咁喂佢食桃、李
但有日唔知點解死左

可唔可以送比你，睇你表現

以前肢解過好多隻，無咩感覺，最後得返空虛

但睇唔到佢爆開個下，好無癮

放生左睇唔到佢慘個下，又係好空洞

睇睇先

我睇左，你好勁喎，你隻手點解可以咁巧，每隻腳都岩岩好用blue tape整住，真係高手黎喎
佢最後下場係點

唔好咁殘忍

同埋你個蚊風箏好正
但我一黎無長既頭髮，二黎....大佬，d手指要好靈活先整到
btw，頭髮個個係我覺得最正，同最想試，
好似玩放飛機咁真心正

對佢仁慈，其實對自己重殘忍
我試過放過佢地
但佢班仆街，係你好攰訓覺既時候，係你耳邊嗡
咬你眼皮、腳指、腳底、手指、d手腳指隙位
真係好難頂

做兩味

個身可以做刺身，
之後頭同翼就薑蔥炒

野味

拍死算啦

播大悲咒佢聽

火燒

用大光燈殘佢

入雪櫃結左冰再放出黎

搣斷佢寇針再放生

暫時係咁多

有埋教學，屈機
但佢個隻係烏蠅，大隻d會易綁

倒d水入去等佢產卵，然後等蚊卵孵化再放晒d蚊出黎

拎去捐血站

我放左隻蚊入去比花花食

我始終唔明點解快手整死佢唔好
咁多人鍾意虐殺昆蟲/其他生物

他朝君體也相同 你第日都俾人虐待死

用佢支針 吸返自己個肚d血

剪走佢個嘴放生佢啦

佢地唔快手吸完血就走
係要係到煩住晒虐待我地啲人類

呢個真，一係爽手針完一次都算，係要針完再針，針你成晚
大佬，第日要返工架

之後仲要係你耳邊嘈

餓撚死佢
利申成日做 大概兩日會自然死

俾啲血佢飲，養到佢大大隻

紅十字會

比佢聽陳庭佳

搖勻之後再擺落口

呵完個口會臭